如果大家覺得件事咁就完嘅可以入一入嚟

問下自己見到呢張圖仲對唔對得住自己良心，對唔對得住比人拉左果班，仲有死諌果幾位！

五大訴求，缺一不可！！！

下一步請對準警隊